有冇發現從來冇訪問過肺炎患者？

以前SARS 都會有人講好辛苦，透唔到氣
叫人救佢，患者家屬岀嚟講幾句

今次成千五人中招，完全無聲無息
真係好正常，大家唔洗多疑